今日喺公屋大堂打瀉杯嘢飲......

Dllm個保安大大聲聲叫我去拎地拖拖地，咁我覺得係自己衰死死地地去拖，然之後諗住禮貌地講聲唔該，點知佢再叫我自己去拎個小心地滑嘅牌，嗰下呆咗一陣，真係覺得公屋仔又贏了，可以做埋保安嗰份了

你仲低賤過公屋保安狗

即刻跑走

笑左

即刻頭也不回奪門而去啦on9

廢柴 剩係識上嚟圍爐取暖

大大聲講 :

然後跑走啦

請佢返嚟做乜?

又唱衰公屋
Pr 五毛

公屋保安＞＞私樓保安＞＞＞＞公屋仔

on99

甘大件事冇人講

公屋密碼：唔該

我重複一次 係在座各位都係廢柴

雖然係公屋仔但都有良知

住公屋先最惡 有咩理由個看更惡過你

公屋保安點可以唔惡，要陪執達吏上樓
你諗吓上去拍門都要搵保安保護，你諗吓個環境有幾得人驚

唔信...正常公屋看更會當睇唔到

收皮啦狗宿都未出聲

用我條j發誓
真人真事

利申 我嗰層有人燒過炭自殺，同埋有個單位係毒品飯堂

正常係頭也不回

呢個真，只有新年最勤力

華人社會應該都係